{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009370",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002021433?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 소통펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数から人数が追加される場合、事前にご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合は入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を正確に守ってください。客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式での飲食の手配、個人的に炊事道具を客室に持ち込むことは禁止されています。 客室内での喫煙は不可能であり、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約の場合、メゾネットタイプのバーベキュー場を利用することができ、利用費用は2人基本2万ウォンであり、人数を追加する場合には1人当たり5,000ウォンが追加されます。 ご宿泊のお客様に限り、コミュニケーションカフェで10%の割引を受けることができます。 様々な周辺の観光地がありますので、お楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やした場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を増やす場合は、事前にご連絡ください。最大人数を超える場合は入室が不可能であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で泊まることはできますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊はできません。同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間の11:00までに客室を退室してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での飲食や炊事道具の利用はできますか？",
            "answer": "直火方式での飲食の手配、個人的に炊事道具を客室に持ち込むことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は不可能であり、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮について教えてください。",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法について教えてください。",
            "answer": "予約の場合、メゾネットタイプのバーベキュー場を利用することができ、利用費用は2人基本2万ウォンであり、人数を追加する場合には1人当たり5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "コミュニケーションカフェでの割引について教えてください。",
            "answer": "ご宿泊のお客様に限り、コミュニケーションカフェで10%の割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地について教えてください。",
            "answer": "様々な周辺の観光地がありますので、お楽しみください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 569
    }
}